616約定你 唔係點對得住鄺神

鄺神呢幾日咁仆心仆命 你地忍心唔出黎咩